邊到有得賣箍牙用嘅牙膠？

牙醫俾嗰隻太廢
個口就嚟穿窿

我係carousell買